正式宣布領展係新股王

又創新高

瀨野

真正財息兼收

不服來辯

$77

先唔賺d 仆街錢

80 gogogo

入左4手 均價69

又燈.........

試下唔好吹奏

呢樣真，依家個個都係屋企做毒撚/上網消費啦，仲邊有人行商場，遲幾年就無人租佢d鋪位架喇

但係你個名

今日開咗3 張即月$77.5 sc

有cover都唔驚既
不過就被人ex硬

ur name

無cover輸死你

If you can’t beat them, join them

價值回歸

有cover

我就唔信$77.5 冇阻力

你都幾勇，剛破頂都做sc仲要咁近

賭佢5 日啫

今日支陽燭大個我碌鳩